［天滅中共先兆］今早廣東珠海發生2.2級地震 本港天文台接獲兩名市民報告

推